遊行離開唔好除罩住直至去到安全地方

有條廢佬坐輪椅係pp斜對面馬路拍片 當時遊行人士正離開近pp位置